突發 C朗中撚咗武肺

Cristiano Ronaldo has tested positive for coronavirus and will miss Portugal's Nations League game against Sweden on Wednesday.

The Juventus forward is "doing well, without symptoms, and in isolation", according to a statement from the Portugal national team.

More to follow...

葡萄牙全隊玩撚完

Pepe 同佢咁fd 仲有拉膠

恐懼撚：跳得1cm
C朗: Just a flu

根本佢地中武肺
球隊十幾日冇得用佢 仲慘過個球員會咩身體機能受影響
個個復出都唔似病過

习大大 連中國足球夢 都完成到 ！
拉低外國球員平均質素
中國球員咪進步囉

香港班恐懼撚先會驚

你有人地成隊球隊嘅資源去醫同復康先講

香港個4千幾人一早出左院
咪撚恐懼啦

上次對法國

法國咪成隊都要隔離

香港果班死哂？

咁係唔係「個個復出都唔似病過」先
而家講緊點解班球星可以病完好似冇病咁呀

香港個4000人一早出左院咩事都無